收負評都要講，香港好多裝修根本係中共做，意圖針對外資

目的係將香港抗爭黃背心化
仲有為香港抗爭樹立敵人，令果班外資lobby外國政府唔好幫香港

我真係完全用常理解釋唔到點解啲華潤中石化無事，反而adidas有事

你地可能會問：咁點解釋中銀小米？
我個答案係果啲係真手足。裝修工人入面有中共派黎，唔等於全部裝修工人都係中共派黎

買哂保險，驚撚你地裝修咩

認同，一堆真中資唔搞，反而搞國際同本土企業

中共借力打力係香港搞真文革呀

又黎同勇武割蓆

你地唔割席，係你地教條主義者，你地唔代表我

有人喺市中心放炸彈炸死100個平民，你割唔割？

你話工聯會？

認同，push

講邏輯推理，成日一句"割席"劈埋黎

同中共左膠啲政治正確有咩分別？

講邏輯推理，成日一句"割席"劈埋黎就當自己贏咗

同中共左膠啲政治正確有咩分別？

係要喚醒歐美日韓嘅人，中共已滲透全球奶共企業

由一開始NBA、暴雪已經講緊

意圖：
1.將香港抗爭理念模糊化，搞到外國人以為香港人只係為淡氣周圍洩忿
2. 為香港抗爭樹立敵人，令果班外資lobby外國政府唔好幫香港
3. 幫助香港驅逐外資，令國企可以低價接手，平價買公司租舖頭，增加對香港嘅控制

假手足：
喺路中間放炸彈炸死100個人
係要喚醒啲港豬，支爆之後我同你都會被炸死

ISIS:
我地係歐洲恐襲，目的係喚醒全世界嘅人，我地muslim被歐洲人嘅壓迫

我覺得要平等對待 中資裝修做主力 外資少d
咁外國反應都可以少d

核爆都唔割

呢個principle連登講到口臭，但現實唔係咁，因為裝修主力係對家控制

上次有警犬喺狗鐵裝修比人斷正
仲好多人催眠自己對家冇扮自己人玩裝修

仲有咁耐冇一個裝修外資嘅人比人拉，但係掟磚掟死亞伯果五個手足就包到實晒都比人拉，點解呢？

教條主義

講邪惡，對香港嘅破壞，對抗爭者嘅污衊，Adidas有冇百份報1000分之一？？？？

點解百份報冇事？

係呀
我認為美中貿易戰其實都係做戲
俾個藉口雙方政權愚民
令地球最高政權可以繼續掌權

冇錯，核爆都唔割

你指緊個三萬隻狗

啲殭屍account走出黎，證明我講中咗

pishh

我想問你想點搞中石化？

你未疆屍account囉柒碌

--------
香港獨立 唯一出路